啱啱分手，你問我答

Cool分好耐煲都唔得，我真係好唔捨得好傷心，可惜佢已經唔再愛我，勉強冇幸福，我明嘅

你覺得如果真係鐘意一個人 係咪一定要一齊

佢話分開會開心d，我愛佢，所以放生佢

屋企廚房幾大

收皮啦，唔好再落井下石plz

無撚聊

我都認同 樓主要振作

多謝

求安慰

Same here
Cool煲只能盡人事聽天命
我試過好主動去修補關係，換來的只係冷暴力
如果佢真係愛你係唔會忍得住睇住你受罪
所以最後我放手了
希望你都可以快d move on 啦

我明，但我真係好唔捨得。我都知迫佢同我一齊，後果都係一樣。

入我po 等我鬧醒你！

逝去感情如何留得住！ 同我精神啲！ 唔俾唔開心

一齊左好耐？ 點解分手？

唔捨得就緊係嫁啦！
同朋友出多d街 或學習新野吧！
我就學緊新樂器
你有咩plan ?

一齊左幾耐？ 點樣cool 煲？

9個月，佪回憶好多

提佢我嘅優點，提佢我努力改緊，叫佢俾機會大家再磨合

唔啱就搵下個 正常

唉，仲讀緊書。希望以後會有多d自己嘅生活同興趣

先9個月
我4年

一樣係九個月果陣分手
箍左成個月煲，終於明單方面努力係無用架

加油bro

知道問題所在既話睇下自己改唔改到，一係就改變自己睇下可唔可以回心轉意

唔求復合 根本分得手佢個人已經唔同左
唔搵得你 佢根本唔再需要你

我已經改緊，佢都知我改緊，但佢話唔想再呃住自己仲中意我

唉

加油呀

佢係重視你先知唔想呃你 至少佢對你認真冇玩你

佢係好女仔，因為驚我接受唔到先唔同我講，驚我hurt又搞到佢喊到豬頭咁 真係好想佢俾多次機會我

好無聊，每個post都見到呢種人，以為好好笑

愛有好多種型態既 俾佢自己選擇都可以令佢幸福 或者有一日佢又會鐘意番你呢 冇人知架 不過宜家反而係一個好機會俾你重新審視自己 俾自由同空間自己同個女仔 可能你會對人生有另一種睇法
利申：過來人

箍咗兩個幾月，換黎既只係對方打比我屋企人叫我唔好再煩佢

9個月學人做情聖 收撚皮啦垃圾

話唔愛就唔愛，好恐怖

你cool咗幾耐？

樓豬加油

我都覺，希望俾多d時間大家冷靜下，遲d再搵下佢，睇下可唔可以一齊翻

2日 一直面對面傾

我散左4個月
做d自已想做既野 (我揀左買車)
抖下唔好搵拖拍 一段時間後諗返
可能會覺得拍拖根本好撚煩

屌我都係啱啱分手 男朋友話淡左

唉，我都係，加油

咁多人同我一樣都係啱啱分

接受你首先你個樣要唔差先，依句嘢樓主老實答我係咪true

點解咁多人都係用呢個原因，感情本來就唔會長期激情 。

一齊4年 都可以因為佢既新鮮感而分手

欖係唔係啦